Dans chaque page web, l’utilisation des espaces vérifie-t-elle ces conditions ?

* Les espaces ne sont pas utilisés pour séparer les lettres d’un mot.
* Les espaces ne sont pas utilisés pour simuler des tableaux.
* Les espaces ne sont pas utilisés pour simuler des colonnes de texte.